為什麼有些領導無法贏得我們的信任？- Simon Sinek 賽門.西奈克 （中英字幕）

廢話唔多講, 自己睇

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂